【賽後檢討】五一黃金周小勝，策略完善討論

五一黃金周總結：
- 黃店大發市，藍店拍烏蠅
- 黑警策劃炸彈案失敗，被雲海踢爆
雖然小勝，希望大家繼續討論
黃色經濟圈成長方向

其實因爲黃色經濟圈威力强大，一直受到相當强烈攻擊，例如：
- 共媒不斷攻擊黃色經濟圈攬炒，聲稱政治凌駕經濟
- 企圖邊緣化黃店/黃色經濟圈，減少其威力
- TVB/ 百份報 等共媒開始反擊，聯同黑警用刑事恐嚇罪拘捕手足 企圖威嚇市民

調整方向：
- 黃色經濟圈 改名為良心經濟圈
吸納 淺黃/所謂中立及淺藍市場
清楚分級，按良知程度 懲罰
簡單講，你可以支持政府
底綫係公平徹查所有警察犯法行爲
就係良知既底綫
但呢個級別只係不懲罰，但不推薦；
然後越黃越懲罰，增加威力。
基本上你要吸納佢地，然後經濟上利誘佢地，先可以繼續壯大黃色經濟圈
底綫畫得太高，其實拒絕有潛力變黃既 淺藍/中立店
同時邊緣化自己

改名為良心經濟圈，一來減少政治味道，降低共媒標簽效應
圈如其名，有良心就可以參加，唔存在攬炒同打擊香港經濟
攬炒既只係無良心既仆街

關於加力打擊共媒 TVB/ 百份報
- 舉著藍旗反藍旗，代替直接出文抵制
邊個響 TVB/百份 賣廣告，大家就係深藍絲
大大力宣傳，支持721 支持警察打甲由，叫藍絲支持
大家自然識做，佢地又吹你唔漲
同藍絲鬥藍，甚至開戰，分化藍絲；
- 雙重打擊，抵制 TVB/ 百份之餘，大家似乎忘記支持競爭對手
大家係咪忘記咗 TVB/ 百份 既競爭對手
當廣告商去TVB 落廣告，發覺生意額大幅減少，固然有用
當廣告商去ViuTv 落廣告，生意額大幅增加，攻擊力係兩倍

麻煩大家每日任務，除咗抵制 TVB/ 百份之外
同樣要爆買蘋果/ViuTV 廣告商 e.g 三菱電機
倍大黃色經濟圈威力

推

歡迎討論

良心經濟圈個名好唔掂，將黃藍模糊化

拉

良心經濟圈好似d廢老改d名

鬥黃未必係出路
堅守徹查警暴既底綫既前提下
降低門檻慢慢推淺藍店去黃，會唔會更好？

個名好初步姐
可以再商議既

唔會，只會搞到兩頭唔到岸
佢地想淺藍轉黃咪自己諗辦法，點解要幫d藍絲諗埋？
集中資源幫真黃好過

你睇返我篇文
一直都提議集中資源幫真黃
支持徹查警暴既淺藍店，只係唔抵制，唔係支持佢
我地唔需要用資源響佢地度

有無其他提議？

黃色咪黃色
有乜問題？
又要好似驚講香港人獨立咁自我審查？
事實就係黃色=良心 黃色先係正常
唔需要避忌
啲中立既藍既唔講野 唔通又話自己有良心？

hoball

黃色當然無問題
黃色當然有良心
但有部分人可以反對警暴，政治光譜係田北俊咁上下
雖然係淺藍，同時可以講人話，有基本良心既
不過改唔改名係其次，我地唔好邊緣化自己就ok

名唔洗改
但可以推廣良心普世價值
藍絲為着數幫襯黃店唔出奇
到時再慢慢教化

藍絲都係利益為先

事實就係而家堆藍店個個都撐警撑暴政
就算藍店話查警暴 但撑政府 我都冇興趣幫襯
叻哥夠話要公平 兩邊都查啦 事實咪又係柒頭一個

支持統戰中間派

撐警撐暴政等餓死
藍店話查警暴 但撑政府 我自己都唔會幫襯
其實支持得查警暴，其實都唔會太撑政府
拉攏多D唔敢出聲既店鋪，都有好處既

戰略需要
共產黨都唔會下下拎本毛語錄問9你
嫌你唔夠紅唔夠愛國
增加支持者利多於弊

最好有實時排隊同有台堂食既數據
可以分流下附近地段幫襯黃店食肆既效率

另外都想針對一點就係非食肆類既黃店好似少人留意
因為非飲食類消費未必係即時既需求
即係好似你平時買野都會上網check價或者搵網店會平d
可唔可以幫非食群黃店搞集中網購/預訂平台?
又或者近自己既店,可以網上留貨, 行去門市拎貨比錢?

改名做乜